<div align="center">
<h1 align="center">AdBlock-Acceleration</h1>
<img src="https://img.shields.io/github/stars/Silentely/AdBlock-Acceleration?color=yellow">
<img src="https://img.shields.io/github/forks/Silentely/AdBlock-Acceleration?color=orange">
<img src="https://img.shields.io/github/issues/Silentely/AdBlock-Acceleration?color=green">
<br>
<img src="https://img.shields.io/github/license/Silentely/AdBlock-Acceleration?color=ff69b4">
<img src="https://img.shields.io/github/languages/code-size/Silentely/AdBlock-Acceleration?color=blueviolet">
<img src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?label=GitHub%20Followers&query=%24.data.totalSubs&url=https%3A%2F%2Fapi.spencerwoo.com%2Fsubstats%2F%3Fsource%3Dgithub%26queryKey%3DSilentely&labelColor=282c34&color=181717&logo=github&longCache=true "关注数量">
<br>
<img src="https://app.fossa.com/api/projects/git%2Bgithub.com%2FSilentely%2FAdBlock-Acceleration.svg?type=small">
</div>

# 项目说明

国际/中国加速过滤广告规则订阅（[English instructions](https://github.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/blob/main/README.md)）

## 🔖 过滤工具推荐

过滤工具：
* 🌍 浏览器插件
  * [AdGuard](https://adguard.com)
  * [uBlock Origin](https://github.com/gorhill/uBlock)
  * [AdBlock Plus](https://adblockplus.org)
  * [Adblock](https://getadblock.com)
* 📺 路由器端
  * [AdGuard Home](https://adguard.com/zh_cn/adguard-home/overview.html)
  * [KoolProxyR](https://github.com/user1121114685/koolproxyR)
  * [Adbyby](http://www.adbyby.com/)
  * [阿呆喵](http://www.admflt.com)
* 📱 移动端
  * [AdGuard for Android](https://adguard.com/zh_cn/adguard-android/overview.html)
  * [AdGuard for iOS](https://adguard.com/zh_cn/adguard-ios/overview.html)
* 💻 桌面端（全局去广告）
  * [AdGuard for Windows](https://adguard.com/zh_cn/adguard-windows/overview.html)
  * [AdGuard for macOS](https://adguard.com/zh_cn/adguard-mac/overview.html)

🙅‍♂️但是这类工具都存在一个痛点，因为规则基本都托管在境外服务器，导致更新极其缓慢，甚至无法成功更新。

😫 一个非常常见的场景：你为家中长辈、老人配置了去广告工具来避免他们在浏览网页时被钓鱼、欺诈或感染病毒。但是事实往往是，精心选择了很多规则，但实际上大部分规则都处于更新失败的状态，然后弹出提示框，长辈乱点，之后不一定怎样了……可能说电脑坏了，更新失败了……

💥 这个项目就是为了解决这一难题，无需通过任何代理即可光速更新规则。

## 🕹 项目原理
项目使用了 GitHub Actions 在每天 UTC 时间每隔4小时更新下载一次最新规则，然后推送到 GitHub Repo。  
配合使用四个网站提供的全球加速 CDN 来分发规则  
①[GHUCS](https://raw.githubusercontents.com) （具有缓存）  
②[jsDelivr](https://www.jsdelivr.com) （具有缓存）   
③[Vercel](https://vercel.com) （实时更新）   
④[FastGit](https://raw.fastgit.org) （实时更新）  
从而实现秒秒钟更新所有去广告规则。

## 🧪 个人测试
正常网络环境下（无任何代理，在中国大陆网络环境下）
* 使用加速链接前：更新 13 个规则最长可能需要 5 分钟 12 秒，而且有 4 个更新失败。
* 使用加速链接后：所有规则在 15秒内全部更新完成。

## 🚛 完善项目
希望大家可以提交 Issue 或者 Request 来帮助我完善规则

提交认为你们需要更新加速的规则。下面几点需要注意：

1. 规则需要在境外服务器，难以成功更新或更新缓慢的。
2. 注明规则的名称、来源、作用
3. 如果你需要加速的规则是 GitHub 的项目中的文件，请直接使用 jsDelivr 的语法加速项目文件即可，**无需提交请求**。
`https://cdn.jsdelivr.net/gh/用户名/项目名@版本/加速文件`

## 🍔 使用方法
**⚠️ 注意：** 该规则不是针对网络代理工具的，不要给 Surge、ShadowRocket、Quantumult(X)、Clash(X/A) 等类似工具使用！
直接拷贝下方表格中，对应规则的加速地址，作为去广告工具的订阅规则链接即可。

## 📃 规则列表

|  🥑 规则名称   |    原始地址  | 🚀 加速地址①    | 🚀 加速地址②    | 🚀 加速地址③    | 🚀 加速地址④    |
|  :----:  | :----:  | :----:  | :----:  | :----:  | :----:  |
| AdGuard DNS Filter | [原始](https://adguardteam.github.io/AdGuardSDNSFilter/Filters/filter.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/AdGuard_Simplified_Domain_Names_Filter.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/AdGuard_Simplified_Domain_Names_Filter.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/AdGuard_Simplified_Domain_Names_Filter.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/AdGuard_Simplified_Domain_Names_Filter.txt) |
| Anti-AD | [原始](https://anti-ad.net/easylist.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Anti_AD_Easylist.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/Anti_AD_Easylist.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/Anti_AD_Easylist.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Anti_AD_Easylist.txt) |
| EasyList China | [原始](https://easylist-downloads.adblockplus.org/easylistchina.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/EasyList_China.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/EasyList_China.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/EasyList_China.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/EasyList_China.txt) |
| EasyPrivacy | [原始](https://easylist-downloads.adblockplus.org/easyprivacy.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/EasyPrivacy.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/EasyPrivacy.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/EasyPrivacy.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/EasyPrivacy.txt) |
| 屏蔽网站的Cookies警告 | [原始](https://www.i-dont-care-about-cookies.eu/abp) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/I_dont_care_about_cookies.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/I_dont_care_about_cookies.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/I_dont_care_about_cookies.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/I_dont_care_about_cookies.txt) |
| HalfLife | [原始](https://raw.githubusercontent.com/o0HalfLife0o/list/main/ad.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/HalfLife.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/HalfLife.txt ) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/HalfLife.txt ) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/HalfLife.txt ) |
| CJX's EasyList Lite | [原始](https://raw.githubusercontent.com/cjx82630/cjxlist/main/cjxlist.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/CJX's_EasyList_Lite.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/CJX's_EasyList_Lite.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/CJX's_EasyList_Lite.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/CJX's_EasyList_Lite.txt) |
| CJX's Annoyance List | [原始](https://raw.githubusercontent.com/cjx82630/cjxlist/main/cjx-annoyance.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/CJX's_Annoyance_List.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/CJX's_Annoyance_List.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/CJX's_Annoyance_List.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/CJX's_Annoyance_List.txt) |
| 乘风广告过滤 | [原始](https://raw.githubusercontent.com/xinggsf/Adblock-Plus-Rule/master/rule.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Xinggsf_rule.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/Xinggsf_rule.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/Xinggsf_rule.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Xinggsf_rule.txt) |
| 禁止社交媒体图标列表 | [原始](https://easylist-downloads.adblockplus.org/fanboy-social.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Fanboy-social.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/Fanboy-social.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/Fanboy-social.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Fanboy-social.txt) |
| ADgk | [原始](https://banbendalao.coding.net/p/adgk/d/ADgk/git/raw/main/ADgk.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/ADgk.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/ADgk.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/ADgk.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/ADgk.txt) |
| 大圣净化 | [原始](https://raw.githubusercontent.com/jdlingyu/ad-wars/main/hosts) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/ds_hosts.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/ds_hosts.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/ds_hosts.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/ds_hosts.txt) |
| 1024 hosts | [原始](https://raw.githubusercontent.com/Goooler/1024_hosts/main/hosts) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/1024_hosts.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/1024_hosts.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/1024_hosts.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/1024_hosts.txt) |
| iOSAdblockList | [原始](https://raw.githubusercontent.com/BlackJack8/iOSAdblockList/main/Hosts.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/iPv4_hosts.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/iPv4_hosts.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/iPv4_hosts.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/iPv4_hosts.txt) |
| StevenBlack | [原始](https://raw.githubusercontent.com/StevenBlack/hosts/main/hosts) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Steven_hosts) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/Steven_hosts) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/Steven_hosts) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Steven_hosts) |
| Hblock | [原始](https://hblock.molinero.dev/hosts) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Hblock_hosts) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/Hblock_hosts) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/Hblock_hosts) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Hblock_hosts) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Hblock_hosts) |
| Malware Domain List | [原始](https://www.malwaredomainlist.com/hostslist/hosts.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Malware_host.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/Malware_host.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/Malware_host.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/Malware_host.txt) |
| Adblock Warning Removal List | [原始](https://easylist-downloads.adblockplus.org/antiadblockfilters.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/antiadblockfilters.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/antiadblockfilters.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/antiadblockfilters.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/antiadblockfilters.txt) |
| Fanboy’s Annoyances List | [原始](https://easylist-downloads.adblockplus.org/fanboy-annoyance.txt) | [加速①](https://raw.githubusercontents.com/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/fanboy-annoyance.txt) | [加速②](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Silentely/AdBlock-Acceleration/fanboy-annoyance.txt) | [加速③](https://raw.9556666.xyz/fanboy-annoyance.txt) | [加速④](https://raw.fastgit.org/Silentely/AdBlock-Acceleration/main/fanboy-annoyance.txt) |


##    特别鸣谢

* [@Hackl0us](https://github.com/Hackl0us)



## 历史 Star 数
![](https://starchart.cc/Silentely/AdBlock-Acceleration.svg)

## 访问量
![](http://profile-counter.glitch.me/Silentely/count.svg)
